three點先讀得正

上網睇過好多教學
但係讀嚟讀去都讀唔正

咬著條脷

/θriː/

sān

Tree

睇你想跟邊種
通常美國人就讀three
英國人就讀three
但香港人好多都讀成three
我上堂成日聽到d lecturers將three讀成three

學校老師教美式就讀three
出到黎發現好多人用英式讀three
睇你想跟邊款 發音完全唔同

🌴🌳🌲
tree three trees
領唔領略到？

一次就好笑

你叫印度人讀正畀你聽

衫

free

兩次就煩

Th ree th ree
three